呢間日本餐廳又好食又抵食

請多多支持日本企業，外賣巨丼$39
好過啲偽黃餐廳，食水深賣同樣食物，
表面黃色經濟圈，實質人血饅頭

只食黃店

啲牛成陣騷味食到想嘔

邊度有? 今日晏啲去

唔係所有黃色經濟圈都係咁，
例如荃灣嗰間嘉寶漢堡，
真係要支持下又抵食又好味，
介紹大家食 嘉寶漢堡 都唔錯

拉

狗糧？

你老母係雞俾狗屌

你真係無改錯名
呢d狗飯得撚樣會食

不要說警察係狗，試著對準槍口向外，指向政權，其他國家，同制度。